先係槍放蛇，今晚就屈放炸彈，港共又想屈恐怖主義

好心啦
到今時今日仲想屈恐怖主義
全世界都睇穿你手腳啦
想用恐怖主義屈抗爭者
愈係咁做，只會比全世界睇清楚你唔再係警察
幾個月前美國個邊仲話同香港警察合作無間只係中共問題
到今日特登整條act出黎制裁香港警察
而家國際包圍網形成緊
警犬你班國際恐怖分子等國際制裁

第一次出現紙皮箱就出拆彈機械人
今次就唔洗引爆 班popo直接拎上手影相

BTW即然真槍炸彈都已出現
夠料出宵禁令未？

推

有冇拎上手段片

好事黎架，自製恐慌
黑警助攻，造就罷工
佢地事前出曬巢，我地仲靈活
打仗多數都係等敵人出城就有得贏
因為佢會自己中伏/體力消耗/精神疲憊
甚至比人

咁好笑

咁應該拉晒d藍屍恐怖分子，係佢哋先至咁針對學校同埋學生啫，放炸彈係學校，好明顯係藍屍啦⋯⋯

冇人罷工就證明根本冇人信

黑警定義恐怖主義應該可以幫助經濟攬炒
但佢地陰啲陰啲咁 營造訊息想嚇大眾咁

BTW, 對香港來講，維吾爾formula唔work
但中共好想照用咁

好很驚 聽日叫人唔好去工x會
你知啦 工x會放開波羅

曱甴強：剛「柔」並濟 = 又打又屈

仆街政府成撚日想老屈玩抹黑，我話之你揾到手磂蛋丫，唔會分化，唔會割𥱊。

Push
國際戰線一定要反抗

應該班黑警收到風將會被清算，所以做呢啲嘢出嚟証明政府仲需要佢哋

只要繼續有流風，等班狗真係癲左
黑警以後朝早企曬D出口同月台
繁忙時間塞係度雪上加霜
鬧邊個唔行快D就係鬼
邊個停低就阻差辦公
到時就精彩

唔係點叫市民同暴力割蓆

自演 拉人未？ 又不了了之！?

lm睇

6月嗰時已經講緊港獨=恐怖主義, 而家仲呃到邊個?

佢唔係想你地內部勇武和理非分化, 亦知冇可能西遊到外國相信所謂恐怖主義

支共咁玩係俾大陸D屁民睇, 同埋呃埋佢自己老闆有功課交到, 已成功止暴制亂, 如果唔係克警出手, 晨早就又槍又波蘿, 嚇死宝宝囉